\documentclass{worksheet}

\blatt{-1}
\date{1. April 2020}
\lecture{zur Beispielvorlesung IV}

\name{Das bin-Ich}
\mtknr{1234567}

% \done

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{fancy}

\section{Hausaufgaben -1}
\subsection{Aufgabe -1.1}
\subsubsection{-1.1.a}
Einige Packages sind noch dabei, z.~B. chemfig, mhchem, siunitx, amssymb, biblatex u.~v.~m.

\subsection{Aufgabe -1.2} % III
\subsubsection{-1.2.a}
Ein paar neue Commands o. Aliasse kommen hiermit:
\begin{itemize}
  \item $\arcosh$
  \item $\Mat$
  \item $\spn, \wo$
  \item $\dvgnc, \rot, \grad, \laplace, \de, \del$
  \item $\Id$
  \item $\Hess, \rg, \diag$
  \item $\R, \Z, \N, \C, \K$
  \item $\VEC{1 \\ 2 \\ 3}$
  \item \obda, \qed
  \item \todo (Kompiliert nicht mehr, wenn \textbackslash done im header steht.)
\end{itemize}

\subsubsection{-1.2.b}
Und ein paar Environments:
\begin{definition}
Hier könnte Ihre \textbf{Definition} stehen.
\end{definition}
\begin{proposition}
Ich habe immer recht.
\end{proposition}
\begin{proof}
Glaub mir.
\end{proof}
\begin{theorem}
Sätze enthalten stets ein Prädikat.
\end{theorem}

\end{document}
